和理非快啲岀銅鑼灣啦，求下你做勇武既盾！

求下和理非幫下前線
越多人就越安全
岀來啊！

推啊

推啊！

求下大家岀來

推

推！

出緊

今日其實係咪無不反對通知書？

五大訴求 缺人不可

出緊！

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

推，人多就贏，唔洗開戰

冇，但都要企岀來！

小心各位手足

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

出咁。

遊行不用批准

岩啊，所以大家快啲岀，多人就好難搜

咩站出好啲?

push

Push!

我要出老銅買化妝品！

出嚟呀

唔好dum底cwb手足啊

現場啲人一定要幫手拍片影相，好多地方冇記者 好難救人同埋唔知邊個俾人捉

Cwb

不分和理非同勇武
今日和平遊行，所以大家放心出啦
有咩突發事就走，所以唔駛怕嘅

求下大家！

推呀
推呀
推呀
推呀

全世界今日都行岀來反極權，我地唔係唔行岀來啊？

出緊黎

幫手推！

tg又話銅鑼灣落好危? 咁我照出先

大家唔好驚，驚就輸

多人就冇野

Push

勇武好珍貴 求下你地去幫手

求下！

黎緊！

Sogo見

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

成架巴士都係黎緊嘅人呀

反極權遊行驚極權？

coming!

各區出緊既巴士都塞緊

就到！

咪係

大大力推

出緊arrrrrrrrrrrr

Coming!!!

但犯法

和理非慣性遲到

出黎啊

出緊啦屌!

Psuh

返支那啦咁你

準備巴士了

岀緊黎，sogo見

有個呀伯俾畜龍禁低左

唔撚洗用個求字
好多出緊黎 包括我

會遲到但從不缺席

就到

香港人，加油💪🏻

出緊啦！咪催啦乖

黎緊！！！！

企係度 有冇得遊行

和理非一名、街坊裝咁出💪🏻

出

出黎 等坐監？

岀緊黎
但有文具係身
係咪應該要棄裝？

Hi sir

越多人越安全

推呀 叫埋一家大細先保護到我地嘅衝衝子

醒啦香港人

101前嘅預習呀

剎久

出黎
時代要人

幫推

唔出黎

等溫水煮蛙

btw
屌你老母黑警收皮啦

tui

Coming

coming

推！cwb見

唔好棄住，跟住同路人行住先

我要出銅鑼灣購物啊
我地黎緊支持勇武啦

推呀 出黎呀！！！！

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

721 811 831

放左tg

出緊呀

出左

黎緊

推呀出黎呀

一陣見

搵個隱閉位/locker收埋 唔好掉

Pish

而加出 嬲

推
下下都比班狗嚇親
咁以後佢地都會咁做
以後都唔洗搞咩集會遊行

推喔

屌 仲搭緊車 已經出彈

人呀

全家和理非出緊
勇武殿後啦

唔係十一先大龍鳳咩？ 飲緊茶，真係要人轉頭出黎

pish

Full bus 黑衫出緊黎

推 巴士中

唔好驚左班狗呀屌

大家出去救勇武

冇分別啦
之前有 咪又係日光日白拉人

出緊啦 最廢既和理盾黎緊啦

勇武幾時出黎救香港

出啊

出左
好驚無人

前往中

大家灣仔

唔好咁講
香港係大家一齊救
勇武更加需要我哋和理非保護

出黎呀！

缺一不可！

coming la

齊上齊落 唔係得把口 快撚d 出

出緊 幫得幾多得幾多

邊個站出最安全

屌你老母呀

點出到黎

又係你條傻閪

黎跟，頂住呀

黎緊黎緊 請等等

光復香港 時代革命

今日，將會係依個運動既轉捩點

出緊，巴士客滿飛站喇

細路就唔好喇

和理非大人出嚟就夠

利申出緊

出，唔洗驚班毅進警犬

Plz

出黎呀屌你老味！！！！！！

換埋裝就嚟！！！！

出緊喇屌

岀緊啦！架架過海巴士都爆！

平日前線 但住得遠 帶野去野餐 風險大 所以今日做和理飛 大家一齊去行街食野

求唔應該咁用
會出就會出

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

就到！

10.1唔需要圍狗屋 我地有另一樣野可以做

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

612 721 811 831 新屋嶺

班友去哂旅行la, 請一日30/9 就有個長假期

我單拖

口號
反抗中國極權
Anti-chinazi

。

我和理非
但無gear 棄左
驚拖累你地

求解
搭咩安全 巴士定鐵

推，出緊

重奪Cwb，大家岀來啊

嚟緊！

大隊已行出馬路
爭你一個和理非

岩岩飲完茶而家出

無帶到豬嘴出黎對唔住
但希望今日可以做到個盡責既和理非
出緊啦

有記者做盾啦

我都無，我認為帶左去唔去到目的地都成問題

等我

黎緊啦 等埋

coming
almost there

有分別咩

出近

岀來啊！

想問黨鐵cwb站安全？

唔好搞地鐵站住！

同問

和理非早就同你地割左
冇不反對通知書即係犯法, 犯法既野佢地唔會做

唔好出灣仔, 大量速蟲

up

Ush

好多人 見到好多中年手足
但仲未夠